
                      amelie es la película que más armonía te hace sentir con la vida. es una mezcla de buen karma, positivismo y relajamiento que te hace contactar con esa filosofía de vida.
        
            